\section{Παραδείγματα Πινάκων}

\subsection{Restaurant}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    restaurant\_id & 8132 & 7365 & 4330 & 1356 & 6211 \\
    user\_id & 1566 & NULL & 24788 & 356 & NULL \\%foreign
    restaurant\_name & Γιαννούλα & McDonald's & Οδυσσέας & Αιθερόπλοο & Pulp\\
    restaurant\_category & restaurant & fast\_food & restaurant & pub & bar\\
    restaurant\_longitude & -122.78955 & -78.59138 & 40.31655 & -88.488 & -54.258\\
    restaurant\_latitude & 47.13832 & 4.26262 & 40.31655 & 57.587 & 54.73\\
    restaurant\_opening & 13:30 & 12:00 & 12:30 & 08:00 & 09:00\\
    restaurant\_closing & 01:00 & 23:59 & 18:00 & 02:00 & 23:59\\
    %restaurant\_rating & 4.9 & ΝULL & 4.3 & 5 & 4.7\\
    %restaurant\_reviews\_number & 2358 & ΝULL & 5711 & 1747 & 8615\\
    restaurant\_is\_approved & TRUE & FALSE & TRUE & TRUE & TRUE \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Restaurant}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: \textasciitilde15.000 ανά πόλη

\subsection{Food}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{3.5cm} >{\raggedleft}p{3.5cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{3.5cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{3}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-4}
    & 1 & 2 & 3 \\ \toprule
    food\_id & 124 & 548 & 478 \\
    restaurant\_id & 6137 & 3275 & 4378 \\ %foreign
    food\_name & Γεμιστά & Fish\&Chips & Πατσάς με σκορδοστούμπι \\
    food\_description & Παραδοσιακό ελληνικό πιάτο & Μία γεύση από Αγγλία & Ένα πιάτο που θυμίζει πολύ χωριό \\
    food\_calories & 392 & 840 & 450  \\
    %food\_rating & 4.2 & 4.7 & 2.3\\
    %food\_reviews\_number & 154 & 5 & 30\\
    %food\_portion\_size & medium & big & small \\
    food\_is\_approved & TRUE & TRUE & TRUE \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Food}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 300.000 ανά πόλη

\subsection{Drink}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{3.5cm} >{\raggedleft}p{3.5cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{3.5cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{3}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-4}
    & 1 & 2 & 3 \\ \toprule
    drink\_id & 6363 & 26427 & 3214 \\
    restaurant\_id & 152 & 1256 & 5622 \\ %foreign
    drink\_name & White Russian & Old Fashioned & Mojito \cr
    drink\_description & Διάσημο coctail που έπινε ο Jeff Bridges στη ταινία "The big Lebowski" & Κοκτέιλ με αμερικάνικες ρίζες & Δροσιστικό κουβανέζικο κοκτέιλ \\
    %drink\_rating & 4.99 & NULL & 4.1 \\
    %drink \_reviews\_number & 3716 & NULL & 735 \\
    %drink\_portion\_size & medium & NULL & big \\
    drink\_has\_alcohol & TRUE & TRUE & TRUE \\
    drink\_is\_approved & TRUE & FALSE & TRUE \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Drink}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 150.000 ανά πόλη

\subsection{Ingredient}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    ingredient\_name & Μερέντα & Ρούμι & Καρύδι & Πατάτα & Πορτοκάλι \\
    ingredient\_has\_alcohol & FALSE & TRUE & FALSE & FALSE & FALSE \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Ingredient}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 1.000

\subsection{User}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{4.5cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{4.5cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{2}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-3}
    & 1 & 2 \\ \toprule
    user\_id & 2304 & 1235 \\
    role\_id & 0 & 2\\%foreign
    user\_email & iamanonymous@ not.your.buisness.ελ & nonexistent@noidea.bn \\
    user\_username & Ανώνυμος & Ανύπαρκτος \\
    %user\_number\_of\_reviews & ΑΚΕΡΑΙΟΣ \\
    user\_age & 1987-06-23 & 1992-04-14 \\
    user\_hashed\_password & 5F4783987A5E5B9B 2D7FBA6BA5D8879A 6EA94D24CE374570 BD74CFF205D2E552 & 09986D06B9EABA02 00318069CD372659 C6036E2B9F0B1D44 083F438E5DDE5821 \\
    user\_salt & 7g2pnmg118k9h4h5 zphkntixwb4wtyn8 & vjp4a15w7n6806fm he3x45qxz988xxql \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 200.000.000 παγκοσμίως

\subsection{Diet}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{3cm} >{\raggedleft}p{1.7cm} >{\raggedleft}p{1.8cm} >{\raggedleft}p{1.8cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{3cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    diet\_id & 2 & 7 & 20 & 13 & 18 \\
    diet\_name & Διαβητικών & Vegan & Vegetarian & Bulking & Christian Fasting \\
    diet\_description & Χαρακτηρίζεται από φαγητά χαμηλά σε ζάχαρη & Not found & Όχι vegan & Μόνο κρέας & Όχι τροφές παραγώμενες από ζώα και όχι λάδι \\
    diet\_is\_approved & TRUE & FALSE & FALSE & TRUE & TRUE \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Diet}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 40

\subsection{Role}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{3cm} >{\raggedleft}p{3cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{3cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{3}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-4}
    & 1 & 2 & 3 \\ \toprule
    role\_id & 0 & 1 & 2 \\
    role\_name & user & moderator & owner \\
    role\_description & Απλός χρήστης & Διαχειριστής & Ιδιοκτήτης \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Role}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 4

\subsection{Permission}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{2cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{3}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    permission\_id & 8 & 4 & 16 & 32 & 64 \\ %Μόνο δυνάμεις του 2, δεν είναι τυχαίο, μη πειράζετε!
    permission\_description & Μπορεί να εγκρίνει κατάστημα & Μπορεί να προσθέσει πιάτο σε κατάστημα χωρίς αναμονή έγκρισης & Μπορεί να αξιολογήσει καταστήματα & Μπορεί να αξιολογήσει ποτό & Μπορεί να κάνει ban σε χρήστη \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Permission}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 15

\subsection{Food has Ingredient}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    food\_id & 1112 & 827 & 1807 & 3366 & 4635 \\
    ingredient\_id & 247 & 89 & 34 & 75 & 50 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Food has Ingredient}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 2.100.000 ανά πόλη

\subsection{Drink has Ingredient}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    drink\_id & 3603 & 321 & 5493 & 1317 & 3677 \\
    ingredient\_id & 147 & 301 & 19 & 233 & 38 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Drink has Ingredient}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 300.000 ανά πόλη

\subsection{User prohibits Ingredient}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    user\_id & 7566 & 2112 & 7908 & 3604 & 10597 \\
    ingredient\_id & 38 & 89 & 110 & 78 & 297 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User prohibits Ingredient}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 1.000.000.000 παγκοσμίως

\subsection{User follows Diet}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    user\_id & 963 & 11318 & 1305 & 14744 & 14312 \\
    diet\_id & 24 & 23 & 28 & 20 & 32 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User follows Diet}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 400.000.000 παγκοσμίως

\subsection{User rates Food}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    user\_id & 5357 & 9347 & 11724 & 1744 & 9641 \\
    food\_id & 435 & 3586 & 7767 & 5868 & 2378 \\
    rating\_grade & 2 & 3 & 5 & 4 & 1 \\
    rating\_date & 2018-08-20 & 2018-11-11 & 2018-03-25 & 2018-09-07 & 2018-12-18 \\
    rating\_text & NULL & Μέτριο & Πολύ γευστικό & NULL & NULL \\
    rating\_portion\_size & NULL & medium & medium & medium & small \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User rates Food}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 400.000.000 παγκοσμίως

\subsection{User rates Drink}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft}p{2cm} >{\raggedleft\arraybackslash}p{2cm}}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    user\_id & 18899 & 6328 & 9954 & 14381 & 8254 \\
    drink\_id & 1509 & 1598 & 1000 & 982 & 618 \\
    rating\_grade & 4 & 5 & 1 & 2 & 3\\
    rating\_date & 2018-12-17 & 2018-07-08 & 2018-05-01 & 2018-06-28 & 2018-09-13 \\
    rating\_text & NULL & Τέλειο!!1 & Τίγκα στη ζάχαρη.. & NULL & Μετριότης κύριοι. \\
    rating\_portion\_size & medium & medium & medium & NULL & small \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User rates Drink}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 400.000.000 παγκοσμίως

\subsection{User rates Restaurant}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l >{\raggedleft}p{3cm} r >{\raggedleft\arraybackslash}p{2.8cm} r r}
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    user\_id & 783 & 5878 & 5469 & 6531 & 325 \\
    restaurant\_id & 3307 & 1548 & 1198 & 2326 & 400 \\
    rating\_grade & 5 & 1 & 4 & 3 & 2 \\
    rating\_date & 2018-01-04 & 2018-06-08 & 2018-09-16 & 2018-10-02 & 2018-04-04 \\
    rating\_accessibility & easy & hard & easy & moderate & moderate \\
    rating\_text & Εξαιρετικό service. Θα ξαναπάω! & NULL & Όμορφος χώρος, λίγο ακριβό. & NULL & NULL \\
    diet\_id & 25 & 13 & NULL & 17 & NULL \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα User rates Restaurant}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 180.000.000 παγκοσμίως

\subsection{Diet prohibits Ingredient}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    diet\_id & 22 & 16 & 7 & 11 & 6 \\
    ingredient\_id & 47 & 27 & 4 & 96 & 128 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Diet prohibits Ingredient}
\end{table}
Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 6.000

\subsection{Role has Permission}
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{ l r r r r r }
    \multirow{2}{*}{Γνώρισμα} & \multicolumn{5}{c}{Πλειάδα \#} \\
    \cmidrule{2-6}
    & 1 & 2 & 3 & 4 & 5 \\ \toprule
    role\_id & 0 & 1 & 1 & 2 & 0 \\
    permission\_id & 16 & 8 & 64 & 4 & 32 \\ \bottomrule
    \end{tabular}
    \caption{Παραδείγματα εγγραφών για τον πίνακα Role has Permission}
\end{table}

Εκτίμηση για τον αριθμό των εγγραφών: 60